{
  "quiz": [
    {
      "question": "Qual fabricante fornece as baterias para os carros da Fórmula E desde a temporada 2018-19?",
      "options": [
        "Williams Advanced Engineering",
        "McLaren Applied Technologies",
        "Bosch",
        "Atieva"
      ],
      "correct_answer": "McLaren Applied Technologies"
    },
    {
      "question": "Qual é a capacidade de armazenamento das baterias usadas nos carros Gen2 da Fórmula E?",
      "options": [
        "45 kWh",
        "50 kWh",
        "54 kWh",
        "60 kWh"
      ],
      "correct_answer": "54 kWh"
    },
    {
      "question": "Qual é a potência máxima que os carros da Fórmula E podem alcançar em 'Attack Mode'?",
      "options": [
        "200 kW",
        "225 kW",
        "250 kW",
        "275 kW"
      ],
      "correct_answer": "250 kW"
    },
    {
      "question": "Qual é a velocidade máxima que os carros Gen2 da Fórmula E podem atingir?",
      "options": [
        "220 km/h",
        "240 km/h",
        "280 km/h",
        "300 km/h"
      ],
      "correct_answer": "280 km/h"
    },
    {
      "question": "Qual fabricante foi o primeiro a vencer uma corrida na Fórmula E com um motor duplo?",
      "options": [
        "Audi",
        "Nissan",
        "Jaguar",
        "Mahindra"
      ],
      "correct_answer": "Nissan"
    },
    {
      "question": "Qual é a duração média de uma corrida de Fórmula E?",
      "options": [
        "30 minutos",
        "45 minutos",
        "60 minutos",
        "90 minutos"
      ],
      "correct_answer": "45 minutos"
    },
    {
      "question": "Qual foi a primeira temporada a utilizar o novo formato de qualificação com grupos e superpole?",
      "options": [
        "2016-17",
        "2017-18",
        "2018-19",
        "2019-20"
      ],
      "correct_answer": "2016-17"
    },
    {
      "question": "Qual é o nome do sistema de frenagem regenerativa usado nos carros da Fórmula E?",
      "options": [
        "e-Brake",
        "Regen-Brake",
        "KERS",
        "RBS"
      ],
      "correct_answer": "RBS"
    },
    {
      "question": "Qual fabricante de pneus fornece os pneus usados na Fórmula E?",
      "options": [
        "Michelin",
        "Pirelli",
        "Bridgestone",
        "Goodyear"
      ],
      "correct_answer": "Michelin"
    },
    {
      "question": "Quantos motores elétricos são permitidos por carro na temporada 2020-21?",
      "options": [
        "1",
        "2",
        "3",
        "4"
      ],
      "correct_answer": "1"
    }
  ]
}